大門門鎖 裝yale 家三叔好？

最緊想換大門，想問旺角/灣仔邊間舖買大門好

另外門鎖換裝Yale定三叔好？
唔該 巴打絲打

3叔 p718
用左年半 無問題
原裝電都好禁用 仲有電

推

用三叔， yale風評唔太好

成層都用緊三叔，有事成層攬炒

發展商原裝？